Come

woohooo finally, I can unleash my 'english self'. Anyone up for 9 uping?